老衲認為應該將藍絲一同拉入監獄同黑警共聚天倫

第一個衲dee 既post 我比正皮

大師竟然講人話